咁樣切手指法會唔會生倒甲？

好撚痛！切臘味切到左手食指…